發燒燒到40度 成個人輕飄飄咁好high

屌你老母 快撚啲去屋企附近嘅狗屋啦

最近有無接觸過中國人

唔係香港

有無唔見身份証，要去警署報失，記得唔好帶口罩，的黑警唔鐘意見到人帶口罩

照完xray 應該唔係
個醫生話似係enterovirus 可能食左啲唔乾淨既嘢

星期一考final 而家完全溫唔到書 想死

考邊科

去狗屋

parasitology d蟲蟲嘅名仲未背完

下世小心d

食個麻辣火鍋

病病地咁溫書先high, 好似將個人谷到去極限咁，我之前考一科都係重流感，頭痛左幾日，食一日食4粒250mg Panadol都冇用。考個陣都係發住高燒去考。考完先去睇醫生。咁先青春無悔。

屌你
我想食至尊重慶雞煲啊

cls 最尾考成點

applied economic, A. 因為明知會A, 先煲重佢